呢位絲打咩玩法？咁算係咩野意思？

微博圖死撚埋一邊啦

支那圖就咪貼上黎啦